屌 好想要呢個做女朋友

有精神病好得意😭😭
事主見post請pm我

pmed
早抖啦你唔該

我認真
真係好撚得意😭😭😭

屌睇咗一分鐘 好撚好笑

唔好笑 好qq 好想要一個

勿on9 plz

無on9 真係想要
呢啲精神病真係好吸引

我有係咪好吸引

55

66快溝我

假野。

我希望係真
好得意

最尾落車果度做多咗

太長唔睇

打情罵俏

...但我真係試過 不過唔係的士

總之就係條女有精神病啦

係真嘅話就好

哎呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！cut線呀！！！！！！！！！！！！！！

條女應該啱啱蒲完
似飲醉

似飲醉酒姐
不過真係幾搞嘢

幫緊你幫緊你

呀！！！！！！！！！！！！！！！！快啲呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好得意 好想要一個

點算呀我仲未返到屋企呀 點算呀

唔知點解feel到佢個樣係->

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #國際戰線 #馬格尼茨基人權問責法案 #移民走資 BNO「5+1」 #快閃文宣 #取回強積金

好尖
D戲好假

呢個的士佬都幾好態度
相反個年青人好多憤怒

幫緊你幫緊你

不過我覺得係做戲囉～～～

假嫁

的士佬咁撚好eq

條女幾靚

個女仔把聲幾正個樣睇落都幾靚樓主唔好同我爭

成段睇曬 笑到流眼淚

笑死

想要有燈定無燈？

塊閪一定好臭

假撚到

係咪淨係得我諗緊條女隊緊咩

3:58
你笑乜撚嘢呀！！！！！！！！！

抵你冇得揸賽車啦

好好笑

俾我都會好態度，我當呢單野係真，對住個痴線婆，你同佢起槓，佢發起癲上黎，你可能有性命危險

真係有精神病 最後仲好好態度

D對白好真實喎

落車果下又變返正常
究竟條女咩事

係咪假但好好笑

又唔識打燈 又唔識cut線 又兜路 又揸咁慢 你得唔撚得㗎

屌你明知on9但睇撚曬全程

收皮啦屌你老母，blocked

想識個司機多d

女真係唔撚同 試吓係仔個司機有無咁撚好態度

把聲成個deer chan咁

依個真 揸的士好驚d痴線 / 醉酒
揸揸下車突然間後面攻擊自己係好撚危險

其實應該係因為條女都幾靚

竟然睇哂
好可愛呀

係咪個的士佬整出黎既搞笑野
記得上次果單出軌又係e個的士佬

fake

你搵我嗎?

好撚似大陸拍埋D片咁
呃views

唔小心睇晒。。。

屌你老母 走

咁撚感性既女人唔好試
你一定會後悔

啊 喺喎62蚊喎

拎住個cam 追

第三單了
應該都係假
佢都幾有表演慾

好撚似chan ka ching

YouTube有高清片

有聲

幻愛的士版

Cut右線啊！！！！！！！

Faker

有少少似unwire個莉莉菇

好撚嘈

真心，我都覺聽聲真係9成似

呢個位笑左出黎揸乜野賽車，痴撚線

FYY

比我應該會趕佢落車

個的士佬衰人嚟架
條女問佢會唔會同人講佢住邊
的士佬話唔會
而家個個都知佢住翠竹花園6座

屌 由頭笑到落尾

哦原來係taxigo 唔怪得把聲咁熟口面

又係Taxigo啲假片

成撚日請演員拍假片博上位

我男朋友唔覺得我得意呀 你明唔明啫

屌你班連登仔精神病都啱
有冇咁饑渴啊
埋牙果陣點算啊

呀~~~唔係呢個窿啊！
插~~快~~啲~~啦~~~！
幫緊你，幫緊你
插~~快~~啲~~啦~~~！
大~~力~~啲~~啊~~~！
幫緊你，幫緊你
點算啊~~~！
仲未高潮啊~~~！
快啲啊！
幫緊你，幫緊你

屌你有聲

應該配音

diu

有精神病我都想照顧佢

要去青山醫院搵囡囡了

等等先 幫緊你㗎 幫緊你㗎

扑緊你扑緊你

唔知點解對精神病既女仔有情意結，覺得條女幾正

雖然是精神病但沒關係

又會帶住個cam追賊

幫緊你
Btw上面啲人話係假嘢

幫緊你幫緊你 聽到的士佬笑咗出聲就知佢下一秒實比條女屌

欣欣係真架

同佢做愛聽住佢講野一定

屌 你識唔識屌閪架
插快d啦！快d呀！！！哎呀呀呀呀！慢左喇！
轉體位啦！你係咪唔識屌閪架！轉呀！！

你頭先有無戴套架？真係比你激撚死呀！屌！
今日危險期，好危險架！今次死緊喇
乜你咁快射架，我仲未高潮呀，點算呀呀呀呀！！！點算呀！我好撚唔開心呀！

你係唔係架，又唔識屌閪，又插得慢，又射得快，屌你得唔撚得架，你當我未比人屌過咩

安全呀 你知唔知好危險架
揸快啲呀 右面冇車呀 打燈去右面呀

所以大陸d的士裝晒板保護自己背脊

個的士佬啲EQ真係值得學習

呢啲女真係會有人頂得順？

可能有人格分裂

屌你老母 笑撚到我扑街

好想被佢鬧

M男夢中女神

的士界處男

啊啊啊，又要番工
思覺象

有冇人諗起阿樂

的士司機算係真男人
個女仔要努力走出陰影

竟然由頭到尾睇哂
好想同佢瘋狂傾計

一d都唔覺得好笑，個女仔有精神病，根本控制唔到自己，去到最後可以道歉同講得出自己有病已經好叻，請唔好再二次傷害佢。

扮得幾似

應該係假？

Agger
屌你班仆街咪痴線啦，精神病好撚慘佢自己都控制唔到自己，而家出埋樣又有埋住邊，擔心都黎唔切
一個二個話想光復香港，憑乜呀？
光復香港唔係只係政治口號黎架屌！

係唔係條導演周海光自編自導自拍？

有無人覺得好似deer Chan , 把聲同語調一樣，仲要望到上車個外形都似

屌把聲正撚到 好想一路屌佢一路兜佢幾巴

好撚假 似做媒 兩個演戲味濃

..擺到明流架啦

大把人都多嫁啦 係睇你有無碌低or 記住既姐

頭幾十秒都覺得有少少好笑，覺得係精神人之後就悲住咁笑做香港人都幾慘

我係葉嵐 我係真嘅

個司機好快就好撚後悔接左條女

睇睇下好撚假

大拿拿成兩蚊架 唉 你又兜我路

精神病只是病，停止二次傷害

有d假

過嚟同你傾兩句

呢個司機真係超好

cut唔到有線搞到傻咗

fake shit

如果佢係你條女

你識唔識屌西架，快啲啊啊!!

聽到把聲已經覺得煩

Fake taxi

香港人係咪唔識分真假

好大壓力嫁

快過前面兩架單車我笑撚咗

你係欣欣 唔好搞錯

流流地喎 如果係假 條女都幾撚好戲😂

條女把聲幾似stephy

廣告

冇人覺得係假？

拖佢入去殘廁驗身,跟住攞自己條底塞佢個口,跟住慢慢玩佢下面同對波

諗起以前英國建造業拍d假viral片影d工人面對麻煩阿嬸點樣禮貌應付，有一定程度像真度但都比人發覺係假

電影都係假架啦，睇得開心咪得囉

Exac7ly

條女把聲咪同呢次呢條一鳩樣

把癲聲同粗口都好似

我都想佢做我女朋友

有人覺得真 定只係宣傳？

Lm

快啲啊啊啊啊啊啊啊啊
啊屌你衝黃燈 你識唔識揸車咖？
笑撚到我

靚女黎架嘛

有冇人聽到佢講黑警上門個部份有啲不安

點解咁多人睇呢個垃圾的士佬啲片

擺明假既都睇

屌呢件喇

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #聯繫匯率 #取回強積金 BNO「5+1」 #光復香港時代革命 #國際戰線

話說呢條友偷片
大家去返原片到睇啦
taxigo已經唔係第一次比人偷片
之前咩唔好啦~~~司機會聽到架都係佢條片黎
難得有的士佬又黃又會拍片9up 一齊尊重返佢個知識產權:(

麻煩樓主pin pin

一開始有d似dear jane 不許你注定一人mv入邊條女個feel

成段片都有剪過，睇哂你就明係假野
臨尾有正面